在我讀到的書中，沒有人會說:“這只是……隨便吧。” 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 從來沒有人說他們想成為一名警察，這樣他們就可以逮捕在公共場合小便或在自家門廊喝酒的人。 在紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸 
 如果外面沒有人會給特蕾莎寄錢，她應該學習監獄裡的行當嗎? 一個“真正的家庭主婦”如何在監獄裡生存:“我看不到[Teresa Giudice]在這裡有一個簡單的行走”|邁克爾·霍華德| 2015年1月6日|每日野獸 
 與他扮演的角色不同的是，這些人不知道從哪裡來，就像他自己說的，“沒有人回家。” Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 沒有人能像李·馬文那樣用微笑嚇到觀眾。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 他意識到他此時的行為沒有幫助任何人，沒有使任何人感到高興或滿意——甚至連他自己也沒有。 homestead |Oscar Micheaux 
 當你和那個年輕的女人訂婚的時候，你是一個貧窮的小人物，那一步也許是可以原諒的。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 沒有人願意和休·埃格頓交往，而他開始相信這個姑娘是真心想和他交往的。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 既然沒人回答，快活的羅賓似乎以為他終於讓羅賓太太閉嘴了——就這一次。 《鼴鼠爺爺的故事》阿瑟·斯科特·貝利 
 請理解，這裡沒有人有絲毫想捉弄你的意思! 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第107卷，1894年11月3日|各種